警方強烈譴責發放涉嫌從不法途徑獲得的警務人員個人資料

佢地攞醫管局又合法咩屌

其實會唔會高層自己流出散仔資料，然後扮俾人hack再強烈譴責?
1）扮警方為受害人搏同情
2）合理化叫供應商del資料
3）出師有名拉存取資料人士
4）增加散仔對示威者仇恨，下次再重手d

又黎